\documentclass[aspectratio=169]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\title{Programmierung mobiler Geräte}
\subtitle{Android 5}
\date{8. Februar 2018}
\author{Jonas Schäfer\\
Julia Lambert\\
Alexander Herget\\
Sören Lohr}
\institute{Universität Kassel}

\usetheme{Darmstadt}
\usecolortheme{beaver}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
	\frame{\titlepage}

	\begin{frame}{Inhaltsverzeichnis}
		\tableofcontents[sectionstyle=shaded/show]
	\end{frame}

	\section{Vorgehen}


	\subsection{Zeitplan}
	\begin{frame}{Zeitplan}
		\center\includegraphics[width=0.75\textwidth]{timetable.png}
	\end{frame}

	\subsection{Klassendiagramm}
	\begin{frame}{Klassendiagramm}
		\center\includegraphics[width=0.65\textwidth]{class_diagram.png}
	\end{frame}

	\subsection{UI-Struktur}
	\begin{frame}{UI-Struktur}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.475\textwidth}
				\center\includegraphics[width=0.5\textwidth]{stats.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.05\textwidth}
				\huge$\rightarrow$
			\end{column}
			\begin{column}{0.475\textwidth}
				\center\includegraphics[width=0.5\textwidth]{overview_gamelist.png}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\section{Aufgaben}

	\subsection{Spiele}


	\begin{frame}{Simon}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{simon.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Bumper sind ImageViews, die gefocussed werden
					\item Zufällige Sequenz als ArrayList
					\item Ton über MediaPlayer
					\item Timings mit Handler und Runnables
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\begin{frame}{Color}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{color.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Farbe als Integer mit Random generiert
					\item Ähnliche Farben berechnet durch Abweichung in RGB-Werten
					\item Timings mit Handler und Runnables
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\begin{frame}{Reaction}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{reaction.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Variabler Code zum Aufbauen der Spielsituation
					\item Gamelogik fast ausschließlich in onClick Listenern
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\begin{frame}{TicTacToe}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{tictactoe.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Minimax-Algorithmus
					\item Heuristische Evaluation
					\item Board State wird persistent gespeichert
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\begin{frame}{Twister}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{twister.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Drehungserkennung durch auslesen des Rotationsvektors
					\item Checkpoints als Anti-Cheat-Maßnahme
					\item Bildschirm leuchtet grün auf
					\item Signalton ertönt
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\begin{frame}{Number}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{number.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Computer wählt zufällige Nummer in bestimmtem Bereich
					\item Nummer erraten durch wenige Versuche
					\item Feedback (zu groß, zu klein)
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\subsection{Statistiken}
	\begin{frame}{Statisiken}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{stats.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{class_diagram_game.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.5\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Persistente Speicherung durch Abbildung im Model
					\item Statistiken als Array (\#gewonnen, \#verloren, \#gespielt)
					\item Jedes Spiel einzeln zurücksetzbar
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\subsection{Settings}
	\begin{frame}{Settings}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{settings.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Persistente Speicherung durch SharedPreferences
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\subsection{Settings}
	\begin{frame}{Settings}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.25\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{settings_gameOverview.png}
			\end{column}
			\begin{column}{0.75\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Persistente Speicherung durch SharedPreferences
					\item Erhöhen des Schwierigkeitsgrades
					\item Individuelle Statistiken zurücksetzbar
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\subsection{Wecker}
	\begin{frame}{Wecker}
        \begin{columns}	
			\begin{column}{0.35\textwidth}
				\includegraphics[width=1.0\textwidth]{notification.png}
			\end{column}		
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Über Broadcast Receiver und AlarmManager realisiert
				\end{itemize}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\subsection{Tests}
	\begin{frame}{Tests}
		\begin{columns}			
			\begin{column}{0.55\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item Keine JUnit Tests
					\item Reale Testpersonen
					\item Bugfixes
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}{0.45\textwidth}
				\includegraphics[width=0.75\textwidth]{testing1.jpg}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\section{Live-Demo}
	\begin{frame}{Live-Demo}
		\center{\huge{Live-Demo}}
	\end{frame}

\end{document}